# for fil in $(find . -name pom.xml); do echo -e "$(pomversion $fil)\t$(dirname $fil)"; done | grep -v target | sort | tee .artifactmap.txt

com.composum.pages:composum-launcher-pages-docker:1.5.0-SNAPSHOT:docker	./archived/starter11/pages/docker
com.composum.pages:composum-launcher-pages-starter:1.3.1-SNAPSHOT:slingstart	./archived/starter11/pages/starter
com.composum.platform.features:composum-launcher-feature-composumstarter:1.5.0-SNAPSHOT:	./feature/composumstarter
com.composum.platform.features:composum-launcher-feature-felixcontainer:1.5.0-SNAPSHOT:pom	./feature/felixframeworkcontainer
com.composum.platform.features:composum-launcher-feature-integrationtest:1.5.0-SNAPSHOT:	./feature/integrationtest
com.composum.platform.features:composum-launcher-feature-nodesstarter:1.5.0-SNAPSHOT:	./feature/nodesstarter
com.composum.platform.features:composum-launcher-feature:1.5.0-SNAPSHOT:pom	./feature
com.composum.platform.features:sling.starter.copy:1.3.1-SNAPSHOT:	./archived/sling-starter-copy
com.composum.platform:composum-launcher-compatibility-docker-nodes:1.3.1-SNAPSHOT:docker	./archived/compatibilityV1/nodes-compat
com.composum.platform:composum-launcher-compatibility-docker-slingstarter:1.3.1-SNAPSHOT:docker	./archived/compatibilityV1/slingstarter-compat
com.composum.platform:composum-launcher-compatibility:1.5.0-SNAPSHOT:pom	./archived/compatibilityV1
com.composum.platform:composum-launcher-composumnodes:1.5.0-SNAPSHOT:docker	./archived/starter11/docker/composumnodes
com.composum.platform:composum-launcher-docker-composumlauncher:1.5.0-SNAPSHOT:docker	./docker/composumlauncher
com.composum.platform:composum-launcher-docker-featurelauncher:1.5.0-SNAPSHOT:docker	./docker/featurelauncher
com.composum.platform:composum-launcher-docker-slingstarter:1.5.0-SNAPSHOT:docker	./archived/starter11/docker/slingstarter
com.composum.platform:composum-launcher-docker:1.5.0-SNAPSHOT:pom	./docker
com.composum.platform:composum-launcher-pages:1.5.0-SNAPSHOT:pom	./archived/starter11/pages
com.composum.platform:composum-launcher-slingstarter-stepwisedeploy:1.5.0-SNAPSHOT:docker-build	./archived/starter11/docker/slingstarter-stepwisedeploy
com.composum.platform:composum-launcher:1.5.0-SNAPSHOT:pom	.
com.composum.platform:composum-startup-featurelauncher:1.5.0-SNAPSHOT:pom	./startup/featurelauncher
